+++
title = "Приём вопросов на Чемпионат Украины &#8212; 2"
date = 2007-02-18T20:42:00
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/18/priyom-voprosov-na-chempionat-ukrainyi-2/"
permalink = "/post_574/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00023.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "priiom-voprosov-na-chempionat-ukrainy-2"
aliases = [ "/post_574", "/2007/02/18/priyom-voprosov-na-chempionat-ukrainyi-2",]
type = "post"
tags = []
+++

Здравствуйте, уважаемые авторы!



Объявляется прием вопросов на Второй этап чемпионата Украины по ЧГК (высшая и первая лига). Редакторы &#8212; Борис Моносов и Алексей Богословский



<!--more-->



Стоимость 1 вопроса ЧГК, вошедшего в пакет, - $4. Всего нужно 90 вопросов + 6 на перестрелку



Вопросы отправляйте до 12 марта на два адреса: Богословский Алексей [&#97;&#x62;&#111;&#x67;&#111;&#x73;&#64;&#x6d;&#97;&#x69;&#108;&#x2e;&#114;&#x75;](&#109;a&#x69;l&#x74;&#111;&#x3a;&#97;&#x62;&#111;&#x67;&#111;&#x73;&#64;&#x6d;&#97;&#x69;&#108;&#x2e;&#114;&#x75;) Boris Monosov [&#109;&#x6f;&#110;&#x6f;&#98;&#x6f;&#114;&#x40;&#109;&#x61;&#105;&#x6c;&#46;&#x72;&#117;](&#109;a&#x69;l&#x74;&#111;&#x3a;&#109;&#x6f;&#110;&#x6f;&#98;&#x6f;&#114;&#x40;&#109;&#x61;&#105;&#x6c;&#46;&#x72;&#117;)



В поле &#8220;Тема&#8221; вашего письма, пожалуйста, напишите: Ukr2-FamiliaAvtora где вместо FamiliaAvtora поставьте вашу фамилию.



Если вы присылаете вопросы, которые уже предлагали другим редакторам, пожалуйста, сообщите об этом, указав фамилии этих редакторов. Вопросы лучше присылать в теле письма. Пожалуйста, проверяйте вопросы по Базе (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) и соблюдайте традиционные правила их оформления (вопрос, ответ, комментарий, источник, автор (с указанием города)). Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом. Просим переслать это сообщение на региональные и клубные листы.



_Алексей Богословский_